msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Custom Add to Cart Button Label and Link 1.2.1\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-07 14:56+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-07 14:56+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: hwxteam\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: catcbll.php:203
msgid "Poor"
msgstr "较差的"

#: catcbll.php:203
msgid "Works"
msgstr "作品"

#: catcbll.php:203
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: catcbll.php:203
msgid "Great"
msgstr "伟大的"

#: catcbll.php:203
msgid "Fantastic!"
msgstr "极好的"

#: catcbll.php:217 catcbll.php:218
msgid "Live Demo"
msgstr "现场演示"

#: catcbll.php:218
msgid "Pro Demo"
msgstr "专业演示"

#: catcbll.php:237
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: catcbll.php:315
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: catcbll.php:316
msgid "Clear color"
msgstr "清晰的颜色"

#: catcbll.php:317
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: catcbll.php:318
msgid "Select default color"
msgstr "选择默认颜色"

#: catcbll.php:319
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: catcbll.php:320
msgid "Color value"
msgstr "色值"

#: helpers/helpers.php:10
msgid "Please install and activate WooCommerce plugin first."
msgstr "请先安装并激活 WooCommerce 插件。"

#: helpers/helpers.php:14
#, php-format
msgid ""
"Please update your WooCommerce plugin. It's outdated. %s or latest required"
msgstr "请更新您的 WooCommerce 插件。它已经过时了。 %s 或最新要求"

#: helpers/helpers.php:25
msgid "Go back"
msgstr "回去"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:12
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:18
#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:63
msgid "Add To Cart"
msgstr "添加到购物车"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:29
msgid "Cart Button's Settings"
msgstr "购物车按钮的设置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:35
msgid "Dual Button"
msgstr "双按钮"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:46
msgid "Default ATC Button Per Product"
msgstr "每个产品的默认 ATC 按钮"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:57
msgid "Custom ATC Button Per Product"
msgstr "每个产品的自定义 ATC 按钮"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:68
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:70
msgid "Custom Button Position"
msgstr "自定义按钮位置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:74
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:75
msgid "Down"
msgstr "下"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:76
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:91
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:289
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:311
msgid "Left"
msgstr "剩下"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:77
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:92
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:281
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:312
msgid "Right"
msgstr "正确的"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:85
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:87
msgid "Custom Button Alignment"
msgstr "自定义按钮对齐"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:93
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:105
msgid "Custom Button Display"
msgstr "自定义按钮显示"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:111
msgid "Global"
msgstr "全球的"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:122
msgid "On Shop page"
msgstr "商店页面"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:133
msgid "On Single Product page"
msgstr "在单个产品页面上"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:144
msgid "Open Link In New Tab"
msgstr "在新的标签页打开链接"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:146
msgid "If Checkbox Is Checked Then Button Link will be Opened In a New Tab"
msgstr "如果选中复选框，则按钮链接将在新选项卡中打开"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:163
#: include/wcatcbll_metabox.php:89
msgid "Distinct Information Per Product"
msgstr "每个产品的不同信息"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:164
msgid "Watch Now"
msgstr "立即观看"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:175
msgid "Custom Button Style"
msgstr "自定义按钮样式"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:181
msgid "Text Font Size"
msgstr "文本字体大小"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:192
msgid "Border Width"
msgstr "边框宽度"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:203
msgid "Border Radius"
msgstr "边界半径"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:214
msgid "Button Background"
msgstr "按钮背景"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:222
msgid "Text Font Color"
msgstr "文字字体颜色"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:230
msgid "Border Color"
msgstr "边框颜色"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:238
msgid "Hover Color"
msgstr "悬停颜色"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:248
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:250
msgid "Button Padding"
msgstr "按钮填充"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:256
msgid "Vertically"
msgstr "垂直"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:260
msgid "Horizontally"
msgstr "水平"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:269
#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:271
msgid "Button Margin"
msgstr "按钮边距"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:277
msgid "Top"
msgstr "最佳"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:285
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:298
msgid "Button Icon"
msgstr "按钮图标"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:309
msgid "Button Icon Position"
msgstr "按钮图标位置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:320
msgid "2D Transitions"
msgstr "2D过渡"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:321
msgid "2D Transitions Hover On Add To Cart Button"
msgstr "将鼠标悬停在“添加到购物车”按钮上的 2D 过渡"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:334
msgid "Background Transitions"
msgstr "背景转换"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:335
msgid "Add To Cart Button Background Transitions On hover"
msgstr "悬停时添加到购物车按钮背景转换"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:354
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:355
#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:6
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:356
msgid "Click Here To See Button Design"
msgstr "单击此处查看按钮设计"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:370
msgid "Custom Add to Cart Button Label and Link - Pro"
msgstr "自定义添加到购物车按钮标签和链接 - Pro"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:372
msgid "Pro Version Features"
msgstr "专业版功能"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:375
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:377
msgid "Unique ID and a Class option for each product’s custom button"
msgstr "每个产品的自定义按钮的唯一 ID 和类别选项"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:378
msgid "Different Google fonts with API"
msgstr "使用 API 的不同 Google 字体"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:379
msgid "Option for setting custom Button’s font-weight, font-size, font-case"
msgstr "用于设置自定义 Button 的字体粗细、字体大小、字体大小写的选项"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:380
msgid ""
"Separate margins, padding, and alignment options for shop and single product "
"pages"
msgstr "商店和单个产品页面的单独边距、填充和对齐选项"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:381
msgid "Border radius for all corners"
msgstr "所有角的边界半径"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:385
msgid "Styling"
msgstr "造型"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:387
msgid "Icon select with icon picker"
msgstr "使用图标选择器选择图标"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:388
msgid "Change icon size"
msgstr "更改图标大小"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:389
msgid "Change icon Position"
msgstr "更改图标位置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:390
msgid "Icon spacing / Spinner"
msgstr "图标间距/微调器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:394
msgid "Advance Settings"
msgstr "高级设置"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:396
msgid "All custom button Same Size"
msgstr "所有自定义按钮相同大小"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:397
msgid "Default woocommerce button styling"
msgstr "默认的 woocommerce 按钮样式"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:401
msgid "Category Based Custom Buttons"
msgstr "基于类别的自定义按钮"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:404
msgid ""
"Sold Out Buttons / Out of Stock Buttons which appear automatically when "
"Product is out of Stock."
msgstr "售罄按钮/缺货按钮，当产品缺货时自动出现。"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:407
msgid "Per Button Style"
msgstr "每个按钮样式"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:410
msgid "Global ( Label / URL )"
msgstr "全球（标签/网址）"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:413
msgid "Shortcode generater"
msgstr "简码生成器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:416
msgid "Per category"
msgstr "每个类别"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:419
msgid "Out of stock"
msgstr "缺货"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:422
msgid "Plugin Premium support"
msgstr "插件高级支持"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:425
msgid "Import 1.5.4 button styling"
msgstr "导入 1.5.4 按钮样式"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:428
msgid "Compatible with all product types."
msgstr "兼容所有产品类型。"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:431
msgid "Compatible with lambda, Avada, Astra, Divi, The7, etc."
msgstr "兼容 lambda、Avada、Astra、Divi、The7 等。"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:436
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:437
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:443
msgid "How to use Custom Add to Cart Plugin?"
msgstr "如何使用自定义添加到购物车插件？"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:453
msgid "Please Review"
msgstr "请查阅"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:461
msgid "SUBSCRIBE"
msgstr "订阅"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:468
msgid "Try Our Other WordPress Plugins"
msgstr "试用我们的其他 WordPress 插件"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:474
msgid "Awesome Checkout Templates"
msgstr "很棒的结帐模板"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:482
msgid "Show State Field for WooCommerce"
msgstr "显示 WooCommerce 的状态字段"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:490
msgid "Passwords Manager"
msgstr "密码管理器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:498
msgid "Text Case Converter"
msgstr "文本大小写转换器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:506
msgid "Horizontal Slider with Scroll"
msgstr "带滚动的水平滑块"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:514
msgid "Digital Warranty Card Generator"
msgstr "数字保修卡生成器"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:522
msgid "Country and State Selection Addon for Gravity Form"
msgstr "重力形式的国家和州选择插件"

#: include/admin/wcatcbll_general_settings.php:528
msgid "Try World Class Hosting Services"
msgstr "尝试世界一流的托管服务"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:15
msgid "Any Where You Can Show Product Using This Shortcode"
msgstr "任何可以使用此简码展示产品的地方"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:33
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:46
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:75
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: include/admin/wcatcbll_setting_modal_popup.php:76
msgid "Clear Selection"
msgstr "清空选项"

#: include/functions.php:9
msgid "CATCBNL"
msgstr "CATCBNL"

#: include/functions.php:9 include/wcatcbll_widget.php:18
msgid "Custom Cart Button"
msgstr "自定义购物车按钮"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2 include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "None"
msgstr "没有任何"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Grow"
msgstr "生长"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Shrink"
msgstr "收缩"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Pulse"
msgstr "脉冲"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Pulse Grow"
msgstr "脉冲增长"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Pulse Shrink"
msgstr "脉冲收缩"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Push"
msgstr "推"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Pop"
msgstr "流行音乐"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Bounce In"
msgstr "弹入"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Bounce Out"
msgstr "反弹"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Grow Rotate"
msgstr "成长轮换"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Float"
msgstr "漂浮"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Sink"
msgstr "下沉"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Bob"
msgstr "鲍勃"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Hang"
msgstr "悬挂"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Skew"
msgstr "歪斜"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Skew Forward"
msgstr "向前倾斜"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Skew Backward"
msgstr "向后倾斜"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble"
msgstr "摇晃"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble Vertical"
msgstr "垂直摆动"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble To"
msgstr "摆动到"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble To Top"
msgstr "摆动到顶部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble Top"
msgstr "摇摆上衣"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble Bottom"
msgstr "摇摆底部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Wobble Skew"
msgstr "摆动歪斜"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Buzz"
msgstr "嗡嗡声"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Buzz Out"
msgstr "嗡嗡声"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Forward"
msgstr "向前"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:2
msgid "Backward"
msgstr "落后"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Back Pulse"
msgstr "反向脉冲"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Sweep To Right"
msgstr "向右扫"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Sweep To Left"
msgstr "向左扫"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Sweep To Bottom"
msgstr "扫到底部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Sweep To Top"
msgstr "扫到顶部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Bounce To Right"
msgstr "向右弹跳"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Bounce To Left"
msgstr "向左弹跳"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Bounce To Bottom"
msgstr "弹回底部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Bounce To Top"
msgstr "弹到顶部"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Radial Out"
msgstr "径向输出"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Rectangle Out"
msgstr "矩形输出"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Shutter Out Horizontal"
msgstr "水平快门"

#: include/wcatcbll_btn_2dhvr.php:5
msgid "Shutter Out Vertical"
msgstr "垂直快门"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:33
msgid "There Are No Exporting Data In Your Selection Fields"
msgstr "您的选择字段中没有导出数据"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:49 include/wcatcbll_metabox.php:53
#: include/wcatcbll_metabox.php:74
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:50 include/wcatcbll_metabox.php:57
#: include/wcatcbll_metabox.php:78
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:51 include/wcatcbll_metabox.php:55
#: include/wcatcbll_metabox.php:76
msgid "Add To Basket Or Shop Now Or Shop On Amazon"
msgstr "添加到购物车或立即购物或在亚马逊购物"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:52 include/wcatcbll_metabox.php:55
#: include/wcatcbll_metabox.php:76
msgid "This Text Will Be Shown On The Button Linking To The External Product"
msgstr "此文本将显示在链接到外部产品的按钮上"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:53 include/wcatcbll_metabox.php:58
#: include/wcatcbll_metabox.php:80
msgid "Enter The External URL To The Product"
msgstr "输入产品的外部 URL"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:54
msgid "Open link In New Tab"
msgstr "在新的标签页打开链接"

#: include/wcatcbll_inscrpt.php:55
msgid "If Checkbox Is Check Then Button Link Open In New Tab"
msgstr "如果选中复选框，则在新选项卡中打开按钮链接"

#: include/wcatcbll_metabox.php:5
msgid "Product Custom Button Settings"
msgstr "产品自定义按钮设置"

#: include/wcatcbll_metabox.php:41 include/wcatcbll_metabox.php:67
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#: include/wcatcbll_metabox.php:49 include/wcatcbll_metabox.php:71
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: include/wcatcbll_settings.php:56
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page"
msgstr "您没有足够的权限访问此页面"

#: include/wcatcbll_shortcode.php:290
msgid "Please Write Us PID Perameter In Shortcode"
msgstr "请用简码写下我们的PID参数"

#: include/wcatcbll_widget.php:22
msgid "Wcatcbll Product show"
msgstr "Wcatcbll产品展示"

#: include/wcatcbll_widget.php:234
msgid "New title"
msgstr "新标题"

#: include/wcatcbll_widget.php:247
msgid "Number of products to show"
msgstr "要展示的产品数量"

#~ msgid "Both"
#~ msgstr "两个都"

#~ msgid "Shop"
#~ msgstr "店铺"

#~ msgid "Related Plugins"
#~ msgstr "相关插件"

#~ msgid "Other Plugins"
#~ msgstr "其他插件"

#~ msgid "Click Here"
#~ msgstr "点击这里"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "支持"

#~ msgid "I Would Like To Review This Plugin"
#~ msgstr "我想查看此插件"

#~ msgid "I Have Ideas To Improve This Plugin"
#~ msgstr "我有改进这个插件的想法"

#~ msgid "I Need Help With This Plugin"
#~ msgstr "我需要这个插件的帮助"

#~ msgid "Enter Your Email Address"
#~ msgstr "输入您的电子邮件地址"

#~ msgid "Leave Plugin Developers Any Feedback Here"
#~ msgstr "在这里给插件开发人员留下任何反馈"

#~ msgid ""
#~ "I Agree That By Clicking The Send Button Below My Email Address And "
#~ "Comments Will Be Send To A SERV Mask Server"
#~ msgstr ""
#~ "我同意通过单击我的电子邮件地址下方的发送按钮，评论将被发送到 SERV 掩码服务"
#~ "器"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Watch Plugin Video"
#~ msgstr "观看插件视频"

#~ msgid "Contact Us for Better Google PageSpeed Optimization Results!"
#~ msgstr "联系我们以获得更好的 Google PageSpeed 优化结果！"

#~ msgid "custom button position"
#~ msgstr "自定义按钮位置"

#~ msgid "Button padding"
#~ msgstr "按钮填充"

#~ msgid "Button margin"
#~ msgstr "按钮边距"

#~ msgid "Url"
#~ msgstr "网址"

#~ msgid ""
#~ "Please add review ,subscribe our youtube channel and get pro feature "
#~ "plugin"
#~ msgstr "请添加评论，订阅我们的YouTube频道并获取专业功能插件"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "一般"
